支港收手打民意戰等社會討論同比驚犬回氣，反而依家應該要爭取中立聲音

始終食花生個班同坐享其成既佔一定數量
毛魔都知民心既重要性

要知一場成功既全民抗爭要參考內鬥咁多年既支共

目標係全民一心！

地鐵要做既唔係碌波子倒油㩒剎車掣，而係收集呢幾日義士被不合理對待既片段/相，去各大地鐵站做文宣老一輩唔會得閒陪你睇連登，只會開電視睇cctvb

記住唔好做迫人接受你諗法既人，要做人地主動接近你了解既人